點解咁多人無病無痛去做驗測？

睇訪問排隊既人 話無野做落黎測下
攪到有事想做既人就無

執輸行頭

樓上樓下有啊嗎
你都返唔到工啦

可能擔心無症狀感染

公司要求
番強国

因為真係好易無症狀感染

有D可能公司需要證明, 同座有確診既要測

想比人隔離

班高官應該無諗過有咁多人係真係無病無痛去做測試

同幢有確診，番工要證明
緊密接觸者
有病狀
要出國
要番強国

唔計忽屎痕，大把實際需要